Cherry Bullet Yuju定Jiwon正d？

Yuju

Jiwon

yuju似娜璉mix野日

似娜璉所以JIWON

你拎呢d黎比

Gfriend Yuju同Fromis_9 Jiwon正啲

成團都撞樣

有邊幾個

jiwon之前同煙鏟男仔食飯仲要係佢比錢 所以jiwon啦..

YUJU波大D

Jiwon靚啲 Yuju q啲

Jiwon正啲但西啲

要尾尾
但兩個揀揀樓主
樓主邊撚到似牙閪
反而似就黎4張野既智雯姨姨

yuju歪咀得太勁

打孖上啦

both la

想要牙may